梁凱寧著長冷衫遮身材拍節目？透薄黑絲成功搶焦點！

梁凱寧 (Maggie)近日密密參與拍攝短片節目，她日前就在Instagram 分享最新工作，指自己正在參與有關教育的拍攝，她今次一改比較充滿專業主播感覺的連身裙、套裝，改為穿上一件樽領粉藍色冷衫，( 或許是故意遮掩身材？) 不過下身就是短褲 ( 還是短裙？)再加上十分透薄的黑色絲襪，打扮充滿少女味，又與早前Maggie 與一眾TVB前同事舉行聖誕Party的打扮甚為相似呢！

正所謂「寶物尋歸底」，Maggie在帖文內的第一張相只拍攝至肩賻部份，而第二、三張相片才是受到不少網民關注的黑色絲襪，是故意令到大家心癢癢嗎？

網民當然有對Maggie的打扮「心心眼」，但都令人說笑地表示Maggie所指的教育主題拍攝，是指性教育嗎？

不過，Maggie近日擔任節目主持又的確多了不同令人討好的打扮，不只是只單單在公仔箱內報導新聞，有幾多拍攝全身、「大頭」的機會，真的需要在打扮上多花心思呢！或許這也是她離開TVB後的一大好處吧！大家不單可在更多資訊性節目中看到Maggie的蹤影，更可以看到性感打扮......

始終都係要行雞既路線

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

心心眼=

成日睇做梁凱晴

你要行佩狗既路線 雖然佢已經比人打到好慘

好能正

鄭則士.jpg

唔同level